大家一齊同所有性暴力受害者講幾句說話表示支持！！！（2)

以下繼續開放支持
推到事主們見到
想比你哋知真係好多人支持你哋
大家唔好唔記得大肚媽媽，同男義士
光衝香港 時代革命
我哋要為手足討回公道
上一個post

推

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

行動post

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

香港人 聽日中大見

特別希望大家關注both 男同埋女受害者 性暴力無分性別

多謝你肯企出黎🙏🏻🙏🏻聽到真係好感動
我地香港人一定會支持你 還你一個公道
黑警一定有報應

「行動」屌你老母係味星期日見啊？

加油

暴大真係一個家
當年我無朋友入我都入左，因為大學環境就係應該係咁

中大人support

黑警死全家
年青人你地冇錯😭
要同支共鬥長命

其實當日新屋嶺集會現場
聽到男手足你請大會發言果陣好感動
因為知道要講出嚟係好唔容易
作為男性被性侵更加難以啟齒
我知道你係為左場運動 為左咁多手足先去講出嚟
勇敢唔係唔識驚嘅人
而係驚都敢於面對嘅人
好感謝你對場運動嘅付出
希望我地可以打贏
讓自由同民主安慰無數響過程中受到傷害嘅人
每一個手足嘅付出都將唔會白費

你地唔係孤軍作戰，我地一齊作戰直到中共滅亡既一日！

你們不孤單
愛你們每一個
變成一個更強大的人
加油

多謝你嘅勇敢，
你嘅勇敢一定有價值！
我愛你！

Hong Kong is the land of brave
AND YOU ARE BRAVEEEEEE!!!!!!!

你地好勇敢
為著香港好多既人
You will never be alone
我地齊上齊落
我地仲要係煲底下除佐個口罩相見
撐住呀

感謝你哋嘅勇氣

以為邊個出嚟再人格謀殺你哋
我會dklm 1000次
blame the victim係最可恥嘅行為